完左區議會 係時候繼續黎明行動啦

聽朝繼續和你塞？
出嚟賀賀佢
休息下先